睇完民間記者會同撚狗嘉年華，點解無下一步實質行動?

今日的第二次民間記者會真係好高質，再睇埋狗隻記招一如以往被記者撚狗咁撚，大家係咪覺得好爽今日好成功呢?

我屌！成件事未完架，可唔可以唔好浪費民間記者會的成果? 地鐵仲係咁聽到d廢佬仲係度鐳射傷人乜乜乜，全部入晒我哋數。記者會嘅嘢仲未散到出去呀！

我地要全民文宣呀，想當日的放映會呢? 傳單呢? 我行到返屋企路過地鐵站連儂牆都見唔到有人做。大家邊個有時間得閒，或者放咗工就落去幫下手啦！單靠民間記者會而冇其他行動support，只會死路一條。

延伸閱讀:
警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

順便一推，明天9/8香港機場和你飛政府越係不要不要你做的事，就證明你做的事越正確。

［突發］和你飛 集會無人呀！！

光復香港，時代革命

警察記者會真係好成功

聽日機場見

唔係撚狗「嘉年華」
今日見到啲人開始po「江sir飲水」啲post
有啲似以前4點鐘許sir咩recap in English
千其唔好膠化個記者會
因為呢個係每日狙擊佢地既好時機

唔單止機場，民間記者會段片已經出左黎。大家係時候瘋狂放映會

狙擊要繼續，但要同時發展多條戰線先啱

文宣好緊要呀
同我print晒出黎周圍貼！！！

一帶一路受國際唾棄
中國強行搶劫香港庫房想回血
香港將永無翻身之日

今晚欣榮街站

咁懶做文宣
成日諗住自己贏硬
驕兵必敗呀
你班仆街同我大力airdrop

文宣好緊要呀

推

Print出黎痴連儂牆呀

繼續推，我等陣都會出去貼傳單。一人一傳單已經好多喇

Airdrop又好，傳單又好，放映會都好; 唔好咁懶各有各做，係要keep住做

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

真，日日咁等笑又同5年前一樣
膠下膠下就玩完

加油

push

推呀推，全民文宣。今日民間記者會同聽日和你飛呀; 仲有後日大埔呀

三年發

1

2

3